反送中遊行 令我人生180度改變

自己本身都好政治冷感 對14年事件都係
609 有100萬人上街 令我好想去了解
之後612 616都有參加
老實講 冇親身上過街 係唔會明成件事
隔住個mon睇片睇新聞 好易比人引導
親身落過街都知 警察幾仆街
同 香港人有幾團結....！
係IG同連登 24小時Mon住都唔會明咩感覺！
以為701開始 政治做新聞搞事後
香港人會開始淡化成事....
的確唔會再出現100萬 200萬上街
但一直咁搞 光復活動係work!!!!
最好搞曬18區 比人知道香港發生緊咩事
唔理其他17區 都一定要join自己個區
香港人一定得
南韓可以踢走 朴嬸
香港都可以踢走 林病

加油
有心唔怕遲